男朋友成日話佢唔係睇樣

我係一個幾注重自己外貌同身材嘅人，會做運動同俾錢保養嗰啲。雖然唔算靚女，但應該都唔差。幾年前讀書時期撘車行街會俾人撩要電話，依家做野可能殘左就少左，但都間唔中有朋友嘅男仔fd話想識我求介紹。身材唔瘦有肉地，32F 25腰。
但男朋友成日同我講話佢唔係睇樣，鍾意我係因為覺得性格同我夾，唔係因為我嘅身材外貌。雖然聽落好好咁，但我忍唔住諗其實係咪因為我差，所以佢先「唔睇樣」

建議分

女朋友好冇安全感

睇樣又比你屌
唔睇樣又比你屌

我會懷疑佢係咪真係鐘意你性格多啲

呢個係幫個男仔fd開，佢話我女人梗係幫住佢女朋友，咪喺個得巴打嘅連登幫佢開po等佢睇下。最新update：佢仲未肯po相

阿叔你可唔可以唔好扮女人 好撚嘔心

因為我只會自己默默喺度唔開心喺度諗，唔會屌佢，所以佢梗係覺得我性格好夾。

利申：平時都唔鍾意屌人，俾fd話性格太腍善

block

死人妖

32F? 開黎見我

想睇32F

不嬲唔睇樣

男人點32F法

D女人係在意埋男人講埋D咁芝麻綠豆既野
其實條仔真係想講鍾意你性格Fit

有冇F阿

哦

笑死 係咪男人冇波所以32F
又扁但大範圍

咁又唔好咁諗

笑撚死 佢仲要話自己性格好 成個低能咁